12港人家屬明午三點召開記者會

[Media Invitation]
12 Hk youths have been detained secretly for 20 days by the Chinese Police. Relatives of detainees will hold a press conference tmw. All press are welcome.
Date: 12 Sep (Saturday)
Time: 1500
Venue: 5th Floor of The Legislative Council Complex

推

Pishhhhh

推推推推推

正宗有冤無路訴
唯有擺上國際

推左先

Pishhhh

Pishhhh
Pishhhh

Pishhhhh
Pishhhhh

Push

Push
Push

Pishhh

Pishhhhh ahhh

不推文咗

油油

唔好意思 慣左手勢

扌隹

推呀！

推推推

Pish

推呀

推
推

推推推推推推推

遲咗入

熱開

一丨一丿丨丶一一一丨一

第八

堆上

生要見人 死要見屍
比人困住無下文點得

Wuwu

仲忙緊

push

Chuchu

勇氣100%

你去忙啦

Pishhhh arrrr

PushPushPushPushPushPushPush

加油

Pishhhhh arrrrr

Pushhhhhh

咁呢度交俾你

要見人

中共迫唔到佢地認罪拍片就一定會困住佢地最少一半人
人質外交又唔覺有咁既可能性
捉人個罪名係非法入境?
我諗除非佢地隻船係入去中共既航線都係過境多過入境
正如中共D船都係馬六甲海峽自由行駛啦
人地都唔會話佢係非法入境

P

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

#save12hkyouths

第三

PUSH

要見到手足

手殘

Pishhh arrrrr

save 12

推一

推二

推三

咁夜上水

推四

突發

pish

比多啲支持家屬 佢地一定好㥬惶無助

戶戶開po

終於有啲update今次一定要引起迴響

大佬好似爆quota

否認偷渡 統一話12港人係被送上中國 呢12港人完全無呢個打算 出街後就比人捉左 一認你家人有講過偷渡 果12個人就死緊

幫唔到手 唯有推

Push!!!

樓主幫我pin呢個

yes

樓主幫手pin #333

推！！！！！！！！！

Pinned

Pushh

Push!

Pishhhhh arrrr

唔該樓主 因為如果佢地話果12個人係自己偷渡走比人捉左 中共就大條道理判 依家要比國際知中國係非法捉人 快艇送中同話佢地係香港捉人走先救到佢地

Thx!

多謝推po嘅咁多位
希望大家可以繼續關注同打國際線

push :(

Pishhhhh arrr

Pushhhhhhh

Pishh

推呀屌你老母

Baby Wu

Pigpig chu

記住係要要求政府而唔係求個政府
香港政府保障香港市民性命財產係天經地義

加油,支撐住呀12位英雄

推！

岩！係非自願被送中，要直接見到人或送港審判

Tui

希望佢哋冇俾中共成功逼簽啲認罪文件

Pishhhh arrr

好擔心

果d反而都知咩事 大家都無所謂 最慘係中國放人 香港又係判....

夾硬捉佢地隻手打指模都得架啦
一日喺中國一日都信唔過官方公佈嘅情況

Pishhhh ar

大家可以follow呢個樓豬，佢日日出po

[12港人]終於有民主黨嘅人出聲

再推你

推返你

唔緊要

户户

再推返你

唉

油哥

咁香港坐點都好過大陸坐
但一定要搞清楚根本邊度都唔應該坐

户哥

統一立場

推多下

推多次

再推多下

再推

冇睇名原來係你開PO

送左中渣都無

叫我開po嗰個潛咗水

twitter冇乜人推既

推上國際線

請大家幫幫手spread開去

twitter有人推緊架

Twitter戰線

唔係主留派打手
但諗下如果無立法會議員班家屬可以搵咩人幫
民間力量除左加油捐錢就好無力

重要
推推推到救到人

做咩要拉

改返名

唔知個po捱唔捱到去到朝早

一年前！

夜晚咁多PR同5毛

咁等天光再推返上去

多數求港府岀手
點會有好結果

做咩咁攰

户頭

Push push!!!

Day 19
唯一一位女被捕人士患嚴重抑鬱

美國民主黨

朱凱迪

Frances Hui

蘋果日報

眾新聞

記者

手足翻譯

關注組最新消息

日文

韓文

Twitter戰線呀

漏油

你加油，我潛水

密切期待

推上國際

今次一定要推上國際線

法文

依家唔係求政府，只係打鑼打鼓，大肆宣揚地同政府講：「你要接翻12位香港人翻香港」
接人翻香港係政府應該做嘅
依家係政府無做好佢嘅本份，咩都無做過

放心啦，香港人有美國照住，同美國人一樣高尚，班大陸佬唔夠膽郁佢地嘅，手足係入面好食好住，住夠就會放返出黎

終於

推！！！

小稱巴

户丸

中共公海濫捕！！！
推上國際！！！

Push 天佑手足！

叉燒絲

你拉

牛油

記得食早餐

呢個笑咗

一日要食三餐先健康

Ai

Pushhh

美國議員留意到12手足情況，幫手一齊推高關注度！

Twitter要人

芋泥

麻油

Follow兩個樓豬

.

幫手rt like

户户送

好憎食麻油

汽油

希望呢12位港人家長不論藍黃都好, 要汲取潘曉蔚家人嘅教訓, 唔好搵保皇黨幫手, 同埋一定要keep住有國際嘅注視

Pishhhhhh

户士

繼續推

twitter要人

甘油

人道危機，究竟想殺幾多人

諗到訓唔著推

户目鏡

推到聽日

要一路係熱門、大家畀啲力，唔好畀人洗走佢

12手足要平安翻嚟

支共你唔推國際，班友彩你都有味

強勢回歸

記得唔好比人洗走

PUSH...

P牌推唔到

又學

推
推
推

祝福

一定係黑警早就收到風 特登唔拉 放佢地出海 通知公安

香港人在林鄭月娥的統治下變成逃犯
被赤共逮捕，下獄，監禁，生死未卜
林鄭月娥與一眾飲港英奶水長大的高官連起碼的關心都欠奉
真係冇陰功！香港人養起成個特衰政府㗎！

其實香港人都要有行動要求大陸放番佢地落嚟審

Pushhhh

tui

pish it one more time

一送中就好危險

推呢個

自投羅網 斷正
若犯國內法律
當然要先負刑責
去年的因
今日的果

推推推推

推 俾更多人知

麻煩twitter手足幫手retweet，英文好啲&有心力就幫手留comment
麻煩大家
BTW，大家個twitter記得set翻張profile pic (最好係特別少少，唔好係流傳度廣嘅文宣相，咁無咁易撞icon)，咁會令個account似翻個人，無咁易比個系統&其他地方嘅twitter用戶覺得你係bot

另外，最好用翻大家改連登名嘅創意，改個獨特啲嘅twitter名
寧願你改個鳩啲/中二啲嘅名，都唔好再用啲公廁名(e.g. HKer、Stand With HK、I like HomeKong)，咁樣一來無咁似bot，二來容易啲分得清邊個打邊個

麻煩twitter手足幫手retweet，英文好啲&有心力就幫手留comment
麻煩大家

BTW，大家個twitter記得set翻張profile pic (最好係特別少少，唔好係流傳度廣嘅文宣相，咁無咁易撞icon)，咁會令個account似翻個人，無咁易比個系統&其他地方嘅twitter用戶覺得你係bot

另外，最好用翻大家改連登名嘅創意，改個獨特啲嘅twitter名
寧願你改個鳩啲/中二啲嘅名，都唔好再用啲公廁名(e.g. HKer、Stand With HK、I like HomeKong)，咁樣一來無咁似bot，二來容易啲分得清邊個打邊個

第一個星期已經要整大佢
搵晒議員一齊 搵外媒

支持！！

推一推

美國周五首度評論12名港青「被送中」事件，國務卿蓬佩奧周五發表聲明，對12名被內地扣押港青未能接觸他們選擇聘用的律師表示深切關注。

蓬佩奧表示，中國當局仍未提供有關該12名「香港民主活動人士」的情況，亦未公佈他們的控罪，「香港特區行政長官林鄭月娥曾公開承諾保護香港居民權利，我們對之表示懷疑，呼籲當局確保有合法的訴訟程序」。

12名港青上月下旬計劃偷渡往台灣時被廣東海警截獲，被拘留在深圳鹽田看守所至今已三星期。雖然12人已全數聘任內地律師，但部份律師連日嘗試會見當事人都被拒絕。有受被捕港人聘請的律師表示，其當事人被指已委託兩名官派律師，另一被拘留港青的律師也獲告知其當事人在看守所自行聘請兩名律師。有代理案件的律師估計所有人已被安排官派律師。

美國國務院網站／路透社／《蘋果》資料室

up

投你老母咩

蓬蓬出聲幫手！！！
我地幫手發大佢！！！

retweet!

比人拐走 無恥到極點

1500

一陣隨時開完記招 犯左國安法俾人拉埋

咁應該點做 ? 縮入龜窿內 就會十分安全是嗎 ?

講下個人睇法姐 無話唔叫佢地開記招
唔洗啫到咁行

幫手發大佢！
俾世界再次見識中共陽光司法！

點樣又犯國安法?

又唔好咁講, 其實都有一堆當事人家屬都會選擇龜縮

除非出現 2020 鴉片戰爭, 否則都好難救到佢地

捱

中共應該會迫班人拍片認罪，之後再播出。

想像唔到

國務院同Pompeo 同出左statement

又有子彈畀國際

位位手足都係人命嚟架
比人咁樣夾走
換嚟嘅只係一句：「又有子彈畀國際」
會唔會過份咗啲

BTW，唔好用不推文回覆，唔該

fight

自隊一打 貼錯link

柒婆愛雜種
出賣香港人

Day 19
12港人家屬明午三點召開記者會

唯一一位女被捕人士患嚴重抑鬱

美國民主黨

關注組最新消息

朱凱迪

Frances Hui

蘋果日報

眾新聞

記者

手足翻譯

日文

韓文

法文

Day20
Pompeo

Rthk (pompeo)

袁弓夷

祝順利

辛苦曬

上面copy 星星同基巴
我瞓先啦 bug子

去瞓先啦
呢到等大家接力

牙由早呀

麻煩大家真係㩒入去retweet

除非政府主動幫手救人
除此之外比國際關注呢件事都好呀

PUSHHHH

唔推唔係人

p

搞大佢

🙏🏻🙏🏻🙏🏻

請持續關注

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

推！！！！

柒婆賣港
港人自救

Rt呢三個最有用

一早RTed

今日整合post
［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

一定要平安歸來

［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

大家幫手retweet救12位手足啊

極速巴早
希望國際多啲關注會幫到手

go go go

push push push

政府會唔會禁止佢哋開記招？ 話佢哋觸犯國安法

咁撚痴線咩

拖咁多日先開

今日整合post

只有美軍出兵先救到。而美軍只會救美國公民。結論，美軍不會出兵，此post已完。抗爭手足請集中宣傳食黃店同埋送頭行動。

11:58 updates
Pin this

(NEW!) 聯署「請美國在中共未執行香港2020立會選舉前，請別接受中共的和解訴求。」

聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

聯署「促請中共立即交回12位被拘留的香港青年」

721831101111

早晨自由絲

========================
大家要小心港共監控
尤其是如果您係高危手足或佢哋嘅家屬/朋友
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

希望大家可以關注12位被送中手足
#save12hkyouths

貓貓 食咗飯未

肚痛

七點幾起身
飲左杯茶
食左幾條蛋卷

全力twitter推上國際線

自由絲 做緊乜

貓貓 今日飲咩茶

點都好, 要堅強, 唔好上去做人質呀
相信12手足都唔想見到你地有事

你地一上去就好可能成為手足的弱點...催命符...

歎普洱
今日放假 ...

等一陣出去食飯

幫手推

識嘆
放假 食好西

(被綁架12人) 制裁支那官員聯署

放假正
普洱好

今日好得閒
可以 成為 推post 師

你今日出去食飯
記住帶返把遮

完咗個記者會可能要
好嘅唔該貓貓

收到

大家路過
推post

多謝你
花心思 時間
開post

大家都係想件事好
小事啦

p pushhh

PUSH
家屬們小心為上

你現在放棄比賽就會結束了

路過
推下post

推下

希望12名手足都平安大吉

PUSH
FUCK
CHI
NA

平平安安

推！
香港人真係抵輸
你老母臭閪12個手足送中冇乜人理
推撚埋啲戇鳩Post
早排黑豹死撚咗關你撚事咩
留意下呢12個手足好撚過啦
呢場仗如果真係輸撚咗嘅話我只可以講
香港人真係抵撚死

唔好洗走

Keep住個熱門

今日整合po，
follow埋樓豬

3點呀喂

真係唔敢想像個12個手足係支那受到咩折磨

向全球求救

頂住 唔好沉

大力一推

家人都要小心

戶戶食咗飯未

未，等下一餐

記得幫手rt

做咩唔食

下午茶嗎？定直接晚餐

可能減肥星星

未餓，你食咗未

直接晚餐
你食咗未

唔驚胃痛 食左意粉

Rt!!!

牙零上水了

呢排冇事，順便清清腸胃
意粉好好食

好耐冇試過撞你

食緊

食瀉藥 lny啱啱知道食意粉血醣升得冇咁快

減肥都要食啲嘢 餓親個胃
食健康啲

全日得一餐

想食牛油果

天好黑

救不到架了

好好天wor

牛油果意粉

過海好黑喎

有少少奇怪

再加圖就最好！

你個名

新界好靚

加條link好唔好

食完先推啦

我意思係retweet完再係留言加相關既圖

麻煩大家真係㩒入去retweet

［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

不如咁講啦，本身呢件事唔應該發生
同埋明明係關乎人命，但講到佢哋係棋子/籌碼
我覺得唔係咁好

瀉嘅感覺好難頂
係，蕎麥麵嗰類都好似係

間唔中啫，有時食滯，唔想食太多

幫手rt

有Pompeo 睇住希望會好啲

落雨啦

牛油果醬

便祕都好難頂
唔知點解特別鍾意食麵類 尤其意粉

配all day breakfast

推推推！

Agger 要狂飲水 狂食菜同水果
我都係！有得揀飯同麵嘅話，一定會食麵

好好食仲有牛油果奶昔

又笑

最近好鍾意食紅肉火龍果包屙屎 啲尿都粉紅色的

突然好想飲

push

如果返唔到出黎，可能會做劉曉波2.0,被中共慢性毒殺

以前第一次食，去完廁所真係嚇餐死

買返去自己攪，溝乳酪都好正

記得follow埋樓豬

去Twitter 做任！

小心比狗告埋

揚晒先保到平安

至少保住命仔.....

唔好餓到胃痛

繼續推你

公海拉人屌你老母支畜

:(

問題係慘過死
之前加拿大拉咗咪又係

Push and pish

Pish and push

今日下午3點正，Facebook專頁將直播12名被秘密關押港人家屬記者會。

#save12hkyouths
- - - - -
Facebook:
IG:
Twitter:
Email: save12hkyouths@gmail.com

等睇港共国安之後派人恐嚇家屬，然後話遵從內地法律完事

傻老

U

YouTube 有得睇直播嗎？
老人家無Facebook

求其註冊個account

3pm

#

仲有七分鐘

睇緊了

3pm 直播

就3點

逃犯仲有咩好講

Fb有直播

Pempeo都出聲啦

未開始已經眼濕濕中

真係好耐冇撞到

準備開始

+1

唔夠膽睇
睇左一定喊
呢班家屬肯出黎講野
一定要好有勇氣先得

開始啦

比啲支持所有手足家人

香港人 救人

要推

閧始

開始喇

直播link

[LIVE] 12手足家人開記者會

在場黎自六個家庭

777扮下野都唔

柒婆賣港

已經想喊

支持家長們上訪北京，告禦狀

識聽廣東話?

快啲推呀 唔好比啲垃圾on9 po爬頭

On9用咗不推文

Watching live

推 有咩可以做
想幫手足

屌

文字直播

不如發係眾籌，位位家屬一百萬安家費，令佢地可以節哀順變

Now個live睇到我扯晒火

安家費就可以賠返個仔女比佢？ 仲要唔知係咪收緊極刑逼供緊去拍道歉片又屈叫雞走私咁？

點解要反送中，原因好清楚

不如下個禮拜六/日搞遊行聲援12義士？

驅逐共黨 光復香港

我都咁諗
至少迫個政府回應

勝者為王 從來如是

FB多咗勁多藍甴冷嘲熱諷

文字轉述

【12港人家屬四大訴求】

1. 拒絕官方委派律師，要求中國當局容許受家屬委託的律師接觸12港人
2. 要求中國當局於12港人有需要時提供藥物
3. 要求中國當局讓12港人打電話以接觸家屬
4. 要求港府保護港人權利，立即引渡12港人返港

The families raised 4 demands:

1, Reject lawyers assigned by the mainland Chinese authorities. Urge the Chinese authorities to immediately allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2, Urge the Chinese authorities to provide proper medicines to detainees in need

3, Urge the Chinese authorities to allow the detainees to call their families

4, Urge the Hong Kong government to make sure the human rights of the detainees are protected and they will be sent back to Hong Kong.

Source

#新聞 #國際關注

大家要持續關注呢件事
幫手打twitter戰線，將件事spread出去

［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

點樣令12位手足再得到多啲唔同國家嘅關注？
twitter search #FridayForFreedom
你會發現有唔同國家嘅人肯為香港人發聲
多謝佢哋同埋請佢哋關注 #save12youths

【‼️ #SAVE12HKYOUTHS 4 Demands】

1. Allow lawyers hired by the families to meet the detainees

2. Provide proper medicines to detainees in need

3. Allow the detainees to call their families

4. Potect human rights of the detainee and send them back to Hong Kong

1700 updates
Day 20
國務院

美國民主黨

袁爸爸

General Spalding

Benedict Rogers

黃之鋒

朱牧民

Sari Arho Havren

Rev Patrick Mahoney

黎智英

邵嵐

Frances Hui

組織
HKDC

HK Global connect

HKIA

媒體
Reuter’s

Reuter’s China

HKFP

RTHK

蘋果日報

Studio Incendo

記者

手足

記招內容（跟住記者update 嘅threads tweet 同like!)

幫手rt

希望大家可以幫手將12家屬嘅四大訴求傳開去

已經頂唔順捱到朝早

做咩